【I/A】GrandChase 永恆冒險 三小俠 (2) - 日服/國際服 9月又有新人抽 需要大量新血加入

官網：

PLUG：

IOS：

Android：

APKPure：

[/center]

呢隻遊戲玩咩？首先要了解佢係一隻育成系RPG遊戲,想速成達到最勁除非你超級重課金

遊戲主要以拖曳式戰鬥進行

平時除咗打一般關卡，仲有咩可以玩？ 咁我可以係到答你
有試練之塔挑戰自己實力，同玩家合力打敗次元獸等等
當然仲有對戰系統 （對戰系統唔係對戰真人，而係挑戰其他玩家SET好咗嘅防禦隊）

之後講下角色同埋最重要嘅育成系統
角色有分SR S A B 級別

當然SR級別嘅角色能力值一定係最出色，但唔好因爲咁而去忽視S角色 。
由於呢隻遊戲要注重覺醒去強化角色（即係要食返自己）加上SR角色嘅入手並唔易
所以好多玩家會選擇突破覺醒滿S角色先。S角色相對好易入手，而且能力。性能技能組都好多好優秀
如果唔係超重課玩家建議集中練咗S角先，因為咁樣都可以好輕鬆玩呢隻Game

一隻角色除咗可以同佢覺醒，仲要同佢砌裝 升Lv 加埋配特性
所以絕對無得好似其他遊戲咁輕鬆升爆一隻人

另外遊戲仲有研究所可以研究技能同埋遠征隊派遣收集資源
新手記住一定要係呢到開晒格先，唔好拎石去抽野

放工返嚟就爆左1001

ryan+amy開唔開好

終於有第2個post

起頭唔洗坦啦
1打1補 打到選擇卷先拎坦

我都想刷lass/elesis/sieg+amy 好難

屌 好頭痛
仲要有台風吹緊嚟 食個藥瞓陣先

有問題一陣一次過解答

9月1開始有新手抽

利樂 +蕾

利樂=內田真礼

蕾個必中池遲下先開放 暫時先出利樂特別池

我仲抽緊amy

防隊 羅納萊恩海神
新加多隻Drモーリー
是否太煩

AMY好可愛

留名

冇料整8級裝嘅話，
好唔好整住同升住5級裝，再升7級
因為拆5件野落黎都要成皮牌

終於到第二個post

無就可以整幾1·2套用住先

我都係直接賣 無拆

仲以為係電腦版三小粗咁 雖然知無乜可能 但都開心左下
小愛

刷左成日都未刷到呢個組合

你點刷呀 右下有個DEL ACCOUNT... 入GAME 唔駛打教學..直接入信箱拎券可以直接抽..

我刷左百幾個acc啦 4/9再加1%機率

我刷左4-5次

得0.4%中到呢個組合

終於刷到lass+amy

珍惜生命

脫離地獄

係咪最強組合

過兩日有蕾 仲勁

黃色格仔左到右

推圖 攻擊隊 防守隊 次元獸 綜合評價

聽日星期五想賣野 d野應該點賣法 求指教

將唔要既6星角同埋A角,B角賣撚曬出去

我MON左成個晏晝唔係冇人頂左個1001去,就係有人中1001唔開POST

我香港時間4點先收工

返緊工唔比玩手機

我2隻s5星合左隻斯卡克出黎

冇人想知呀

我合過一次
之後合極都合唔到

一次都無合過

順利進入8強

無意外應該決勝會輸比花鳥風月

呢個公會太勁

推下先

9月1出小樂同蕾

花鳥風月....我係另一隻驚都對過佢地，有幾個課長既，但當隻驚過左風潮，佢個會就好似唔理咁

推下post

終於過到easy mode隻新boss 仲要有少少好彩咁過
而家卡左係normal boss

你指radi 2 尾王？

係 打死完隻野好感動

本身有冇無敵墜拎隻海馬坦會輕鬆好多

9月4日起賣時裝 1300石一件

另外試練塔增加到75層

補充 小愛件衫要課金 1700日元 限時

其他用石買 唔影響戰力

痴撚線，小學個陣最鍾意既olg，一生第一次課金好似係買咩闇雷頸鏈同升羅納到二轉

衫有分高級衫同Rare 衫

Rare衫即係小愛個件 用左會變技能必殺特效

百幾蚊買個skin

件件都好靚

諗住買左小愛個件先
變技能特效

點解冇賽爺

ON9 1700日元,買唔撚起呀,買石好撚過

好彩留左8000石

咁多石

8000石+1,不過打算拎去抽曬去

ALL IN 9月1?

紸蕾今晚出唔出,出就抽,唔出就等佢出

蕾個限定池要等利樂個池完左先

嚟緊只可以用普通池抽或卷換

繼續留石 如果蕾依獲,我可以抽到3紅星就掂

2日70抽無中SR

之後今日合成中瑪莉 但得一隻完全唔想練

夠曬時間比我課埋金抽蕾,大約200抽,唔知可以抽到幾隻

正路咪2隻

有冇咁易合到呀

體感1%

合左勁多次

我無乜卡可以合 依家卡左係到 關又過唔到 卡又唔夠 唔知做乜好

盡力打世界1個裝備關

升幾件+7裝先

而家試練塔去到邊？

打到60未
有時間打埋勇者塔

卡左係37

但d 裝要除出黎又要用榮耀買野拆

我直接拆

唔會晒榮譽幣

有得直接拆咩

我講得唔好
我係用隔離個掣賣Q左佢

咁哂

晒素材拆我覺得仲晒

有咁多榮譽幣 我會拎去買多幾十張怪獸卡3星

70抽冇小樂

換哂啲藍幣先發現無左amy特別抽

30抽中小莓

你唔抽利樂？

想要蕾多d 同埋已經有隻sr雙槍佬

補多40抽終於抽中小樂

你係咪將kr啲課金轉左過黎

gc小課
同kr差好遠

好想抽但又想留石買skin

蕾個專屬池過一排會開

唔好急啦

課金啦

手痕

抽又唔係一定中sr

前日課左70抽無中

不過無所謂嘅 好多S合成換抽又換lv

今日合成出左SR算賺左課70抽嘅石

新手活動個summon board應該要淨低幾個先用200coins開

我當時抽剩10先用200開
開到7中左

請問新手活動個summon board喺邊到？
好似唔係好覺有嘅？

我全部都用10開...我係咪唔駛抽？果個幣累唔累積到？

應該係主畫面右邊

有就抽埋佢 唔洗諗
唔抽留係到都無用

仲諗住有得留去下次bingo

暫時未出第2次

應該唔會用得返 有得抽好抽

金都未課，53抽中小樂中路帕，自選揀埋蕾

咁快200抽？

玩左成個月啦，一次200抽唔過份姐

新手刷咩首抽好 細過玩過三小俠想懷念下

刷到就刷蕾

等有蕾pool先玩

小愛勁唔勁 好想要

勁，但要到後期作用先大

一開始推圖都幾勁啊

前期推圖大部分SR都勁

日服無提供割引睇？ 想知有咩抽

第一個池中sr 既話一定中利樂？

係

小樂定路帕斯好用d
今日用30000個牌換左隻路帕

一個月會送一隻sr 咁好？

係 隨機一隻

睇你想打咩

次元獸王者=利樂

刷左咁耐sr 都唔見一隻

小愛

1% 正常呀
本身遊戲除左抽都幾多方法入手SR

抽到一隻後盡快玩好過

因為我隻路帕斯可以突一
但小樂就一隻都冇

想要小愛 以前好鐘意佢

利樂唔係必定有

就算要 優先度都唔高

你要推圖 打人 就萊恩 拉恩 蕾

防守就羅納 賽格斯最優先

次元獸=利樂

亞莓 打pvp都好勁 推圖都一流 但我覺得比較難用

小愛就幾平均 樣樣都ok但唔算最突出

尋日仲有專屬池抽

放左係到成個月 中SR一定係佢

蕾打次元同利樂差唔多

我鐘意玩羅3做CAMP狗

由第一日玩都而家差唔多100抽無中過SR

手上只有刷首抽，379同埋之前更新送個隻玩住先

正常機率200抽2隻

依家有萬五石 儲到等蕾出pool先抽

黑到

想問如果課金係咪一係日本itunes卡，
一係開多個日本apple id再轉香港先用到信用卡?

兩個server 有咩分別

呢個要搵人答你

我本身有日本信用卡 唔係好知香港信用卡得唔得

一個國際服
一個日服

日服比較遲開 更新慢少少

你可以選自己喜歡嘅玩

係, 但如果你開多個日本apple id就要刪左隻GAME先, 再用新開既日本apple id down番隻game再轉番香港, 但唔建議咁做, 因為第一次轉country多數有個唔知咩ERROR要搵apple搞

所以最好買番日本itunes卡

想俾錢支持下隻game都咁麻煩
日本仔咁排外做乜
多謝解答

睇fb 原來早幾日有送sr

Ios系統問題

用Android應該可以直接課

係呀 免費派

早知早幾日玩

聽朝6點先完 而家同花鳥風月拉得好近

應該要用點數決勝負

好難抽 抽左成日都無小愛 中埋個d 角色以前都未見過 當年由三人玩到出到五人就無玩

我用緊hkd課

請問點做到？

開過個新 dl 多次隻game 之後轉番去香港 再加個pass落電話 搞掂

唔係好明咩係加個pass落電話
同埋即係要開過個apple id轉地區？

抽到拉思但想要小愛

想問隻GAME幾時出

國際7月3
日服7月24

巴打們都玩日版???

我係日版
其他人唔清楚

應該都係日服多

無意中見到個POST
想玩下 洗唔洗首抽
日版抽咩角起手好D

拉思 蕾 小愛

抽呢個pool 如何

冇,唔洗諗,刷到一定刷蓄,冇其他選擇,拉思7-9揀就得,有冇蕾差太多

仲有冇10抽券?

一開頭拎左十抽卷 岩岩抽完得S 重開AC中

我剩係想要小愛 刷左成日 不過如果刷到蕾都要開

咁抽大池,抽到有蕾先開

我呢個POOL呀可

你依個就UP池,只會抽到小樂,你要抽既係下面個個大池,抽蕾出黎,直到今時今日仲未有一隻輸出有蕾咁勁咁好用

唔好抽佢
實用優先度好低

遲下有蕾嘅專屬池 中SR一定係佢

首抽係咪抽果10抽就係

係
信箱有野拎晒佢，記得有時間睇下第一頁我寫嘅野

收到...
但仲未有隻SR見到
同埋想問S有咩推薦

olivia

成隊嗰3招技揀邊3招好？

終於刷到小愛

恭喜 我仲未見到一隻5星

終於見到SR...但萊恩

lass應該點用好 1技成日都拉唔到怪

推關好勁 點都要有隻

如果冇小愛同博士集中堆怪, 就咁一路行路拉到堆怪集中一齊出2技就OK

利申: 好小用1技

原來連登有post 由開ser玩到宜家
你地係邊個公會玩緊

我係グランドチェイス

聽日淘汰賽決勝對花鳥風月，而家仲趕緊工升人
聽日要大戰

Id :ドラえもん

加個好友換互換key

我個名後面好似有#11 Icon 貓貓頭

added 我係勇者古賀

我added你
唔見你有加我 應該好多人同我同名

加左

Thx

有時間多d上嚟討論

會呀

新手做咩好係咪狂沖主線

慢慢推到3-7-9拎sr

沖主線

記住拎石開位先，研究所 遠征隊

研究所嗰D技用邊3招好?

睇你想做咩

正常點都要升晒

Pvp 我用解敵人buff 無敵 回Sp 浄化

打關我有升復活 增傷 加攻速之類

合野點合最易合高rank 係咪升到六星強爆，同埋想問下強化個到有藍字bonus +唔知幾多%係點解

Hottime合

加%係成功率

淘汰賽已贏

加埋尋日公會戰都係花鳥風月，真係打得好激

總分數贏1分 睇住個比數係咁變心臟就嚟爆

wow
贏左有咩送

3000公會幣 4500藍幣

公會戰加倍報酬就爽D

贏一場有6000公會幣 ，希望官方多開呢個活動

挑醒返

星期六日 幻影迷宮係2次hot time都各追加一場

即係一日可以打4場 ， Hot time加成唔可以保留

一定要係中午同晚上個hot time打左佢

卡左係勇者塔30層 得1星

又到12點
Raid重置日

打緊準備換裝著住先

屌 比人踢左出會

加埋我
ID :crazyb

咁鬼慘

我一陣add you
唔知係你 del左個申請

唔知咩事 比巴打你之前個個會踢左

個會長發咩神經

你而家是但入住一個先？

我害左你
對唔住

聽日先入 就訓

唔緊要

晚安

我都瞓

推爆你地

聽日出時裝 試練之塔

突然好似少左一堆人

本身都無咩人玩

真

好似就出台版，應該會吸引下人嘅

台版代理不了,實出事

台服一定特別版 肝到隻狗咁...

睇某一篇tier list rufus好似勁左好多 係咪真

暫時都係有利樂有蕾就夠,完

有冇韓國最新攻略網排名之類？

幾時先有ley pool

未講呀

應該似係利樂完先到佢

出台版係咪可以轉繁中 好多日文技都睇唔明

用英文咪得囉

可以去語言個到換英文

好似少左好多人

有冇人買SKIN

介唔介意加埋我
ID:SoloQ

得女角靚
拉思嘛嘛

小樂嗰張最正

想問下覺醒係咪即係突破?
果個系統係點玩法? 係咪要食同職?
6星SR係咪唔食得6星+12既B?

仲有食修練之證升果個LV 幾多LV先MAX?
特性POINT 又要點拎?

拉思真係一般, 留番D彩波抽下人仲好

想買亞莓 不過無佢

買左Amy

Ok you add me

amy 有少少普通

覺醒=突破

即係要食返自己嘅6星+12

食修練之章最高升到100級

10級可拎一個特性點 最多10個

或者可以用傳承系統整覺醒卡

例如覺醒滿A角 可以傳承做s覺醒卡

S覺滿角色可以傳承做sr覺醒卡

但記住用傳承系統整出嚟嘅覺醒卡會跟返你拎去做傳承個隻角色嘅type

即係你拎S覺滿劍職角色去傳承 只會整到sr劍職覺醒卡一張

要食同一隻既6星先覺醒到..咁都幾伏下 ..

通常重覆既都係A同B..
咁係咪要滿覺既A ->傳承去S 升1覺醒
再食滿覺醒既S -> 傳承去SR 升1覺醒咁...

好多方法拎SR 唔係得抽

我小課$600幾 玩左個月而家都2隻SR4突

其實呢個遊戲S角好勁 一定要練

S好易拎 多到升唔晒
唔洗特登整B A 傳承

你d s係用a合定解任拎？
我拎到可以簡既s券通常都會簡自己冇既s..下次係咪要簡相同既？
我有小賽 Amy rufus
有冇邊隻s要升左先？ 豬隊長 埃及奶？

懶得上黎
抽到重複既坦又少左啲心機
Pvp又開始唔夠打無乜癮

日日等遠征完就上一上
打下公會戰同會員交流下
完

我S有解任拎 有合成出

你應該要選定幾隻有用嘅S拎相同突滿先

你最好升隻坦先 如果打關

等緊蕾pool all in

攻擊隊仲未緊SR

合成既星星會唔會有影響？
我用3星a合黎合去都係4星a
係咪要6星a先合到s?

冇

HOTTIME 又話S出現*2...
呃人既 咁Q低個率
BTW 唔該晒巴打們

應該有10%

我合左2-30隻
一隻S都無

Btw，啲新skin幾靚
不過成舊水港紙有啲貴

A+A?

兩隻3星A合

2隻5星A會高機率D

不過無所謂，合完賣左佢會有藍幣可以買抽卡卷
又可以拎修練幣

AW巴原來係TOP 1公會
應該唔會過檔架可

依加等緊星期五
一堆野要賣

唔過檔啦

而家仲煩惱緊，星期4 16強就撞花鳥風月

今次仲衰16強定生死
輸左咩都無

等星期5賣 ，但唔好太期待

因為只有10%加倍

有無巴打有玩韓服？

呢到應該9成 日或國際服

真刺激

你而家係邊個公會？

台灣人開，叫紫禁之巔，其實入其他勁啲都入到，但鐘意同聲同氣多啲

巴哈公會！

我見佢地仲有開分公會 ，都幾多人

的確同聲同氣比較好 交流都方便

係呀，唔駛好似單機咁

我地呢邊要用DC 會長要人一定入

你地洗唔洗用Line之類？

其實唔知點解我地會長可以收到咁多勁人返嚟
條友戰力得18萬 仲要係自己公會排包尾

我地用公會Line群，都幾熱鬧

首抽抽到宜幾隻S 開唔開好？

首抽最好sr啦 s好易拎 最好刷到lass/elesis/amy

因為係我個邊DC收人

唔係喎 依家有ley 應該刷到佢為止先岩

有咩事都好，刷蕾就得

巴打邊個公會？

AW巴，可唔可以邀請你入我地公會Line，教下我PVP技術

+81 7026209381

我電話 你用呢個號碼加我好友

首抽中ley係咪可以開

係呀

加油，有咩唔明上嚟問

撞下先

想問下打到3-7-9送sr嘅任務有冇話幾時完？
依家靠1補2弓1法暴力過到2-3-3就卡到仆街啦

好似無期限

要最好問返最近開始玩嘅巴打

你升隻坦會安全好多 呢個遊戲打關要靠坦

如果拎到卷 可以考慮拎萊恩 打關一流

我自從拎左拉思之後 打關順左好多 隻小梅入左雪櫃

之前係個會長踢人解散左

我見佢過左檔去花鳥風月 聽日追打佢

原來係蘇聯解體

我去番本身個巴哈公會 依家隊野終於有14萬以上

新手今日剛開始 抽左sr弓 是咪主升佢 同不停推主線先？ 有無乜野高性價比應該一定要打？

細個玩ryan大 希望有得入手佢

SR弓手動打關開大秒王爽爆

就係想拎坦
原本仲以為打完1-7-9就有
依家都係慢慢打算啦

另外想問一下S級有冇得升上SR級?
整咗2隻5星S級+9合唔到,浪費咗一張S卷
依家唯有放佢入遠征隊

應該有得合架喎
不過上到SR機率好低

點樣合唔到？

禁合成之後得左邊放到一隻
另一邊就冇出現另一隻俾我揀

有一張S卷應該揀olivia定坦好？

想問抽到相同sr應該點

想玩電腦版山谷pvp

你鎖住左？

S5+9 互合會有機會變SR 體感1%

S角都可以升SR 但你突破要自己整SR突破卡

我建議你拎隻海馬坦打關先

升到+12 6星 餵比本體食 覺醒一下

Fail會變6星s定繼續5星s?
整sr突破卡都係相同6星+12就可以啦？咁應該唔大問題嘅

變6星S 你可以拎去賣 有9000藍幣 500修練印象

整SR突破卡係要用一隻S 覺醒滿嘅角色去傳承

如果你玩熟左，唔課金應該一星期左右整到一張

請問點為止首抽

日服一開波就會送10抽

我想知係邊張,我好似得Monster card

A級6星係咪得返賣出去哩個做法?

應該係10張抽卡卷係信箱

你去抽野 會有得選用卷抽

你都可以凸到6星傳承做S覺醒卷

不過我會選擇係星期五賣

唔該巴打,我一開始以為係一張野禁入去抽

加油！

推薦抽蕾起手

分唔分邊隻打邊隻

我琴日都係咁，所以上黎問，佢地好好人

法師系 魔族女人

或者你抽到拎上嚟比我地睇下 可以比意見你

巴打可以上巴哈望下先, 比較多資料參考

波爾同茉莉博士？見巴哈介紹宜兩隻

請問係唔係抽第一個

波爾打防守隊超一流 不過你打關唔洗練住
我推薦海馬係因為佢放防守隊都一流
你打關都可以靠佢頂到有萊恩

茉莉我個人覺得嘛嘛

蕾 推薦佢
其次拉思

應該抽Special定Premium果個

special sr淨係會出lire

抽premium

就黎抽到200抽啦
換蕾定amy好呢

ley最op

你而家有咩角色池
影相睇睇

J圖

新手入坑,岩岩抽左十抽,中左一隻sr蕾,是咪開波?

謝

想奶

有冇TG群 ,再問一下裝備係唔係要狂刷主線先拎到

我個公會贏多場要打aw巴個公會

我都想問下有無

你地係咪想開個群組先，因為開左既話依到就會少左人，好易冇新人

如果得拉思冇其他輸出既就蕾，如果有拉思又有利樂咁樣既話可以揀amy,amy既地位唔差得過蕾

我暫時都係留守呢到

開左群組應該無動力係到吸新血

終於收工 放兩日假又可以肝過

咁早收工

我呢邊時差快香港一個鐘

日本？

係呀

9月台服事前

A巴我終於過15萬戰

WFC 無人會玩

D人都係玩黎睇故事

雖然有d貴，但我都係買左

我都打算買

成舊水真係有啲貴

當係以前買魔珠卷咁

如果好似kr咁有效果加成就好少少

KR我每日淨係去酒店溝人就算

已經半棄？
呢幾次更新食相好肉酸

無得唔棄啦 乜都唔夠打

咁之後會愈嚟愈進步得快

等星期一重置Raid應該可以在升唔少

我未開 平時要留石打多場星期五曜日

一次有400粒彩珠升野 cp值好高

依家小愛萊恩AMY都齊左RAID1 裝 差幾個位未上LV7 拉思就齊主副RAID2武 等禮拜一換多件甲
隻S女戰 升到上滿突45LV 未搞裝比佢 PVP依家都叫做贏多左

你打到幾多LV先

最高啦

而家唔用彩珠升野同人打起上嚟差好遠

我未打到咁高

有時間挑戰下 輸左唔扣次數

我打到18LV已經要18萬戰我得15萬

想問下有幾多人想開tg group既就出句聲？睇情況再諗開唔開

我無所謂 睇大家

16號有得抽ley

今期國服更新我又搞掂好了

我無所謂

你地開先叫我 我無用過TG 未整帳號

因為如果人少既話,其實開個TG仲方便,時不時推下POST就夠,加上TG仲好玩

其實出左橙裝未
見巴哈D人話拉思要橙裝先勁

一早出左,R2有得做出黎

唔怪得我唔見有

拉思橙裝有bug 爆擊唔會有加成

等修正

萊恩防守隊要放第8位先有分享傷害效果

等修正

咁多bug

拉思我得兩件橙未食到4件個效果住

新手Global ser求好友/公會

ign:Wheeinla

呢到應該9成人玩日服

雖然唔同ser但都多d上嚟吹水

依到多數都係日服

次次都MON住你既更新

國服撚屌在此

居然真係有人會睇

始終巴哈d資訊更新得快d , 比心機巴打

200抽張SR換左蕾

蕾抵換 真心勁

我宜加有防禦、射手、法師、補師既S卡，我應該揀番我有果啲食左佢定有其他更好既選擇？

我都想知

集中突滿4隻先

唔好練太多隻 ，你集中練到一隊通關無阻在考慮pvp

之前講個TG gp如何？

拉思用紫定橙裝好d

橙

但而家有bug

其實隻GAME都算有良心, 起碼D SR唔洗課金都抽到或者選到 , 唔明點解咁小人玩

想刷account 但佢呢個輸入咩

delete account囉 下面個句咪講左

頂 我仲以為要咩密碼 唔該曬

係

仲可以無限換卷抽過 勤力玩 keep住玩遲早齊人齊覺醒
我覺得比起市面上好多遊戲算有良心

Lire勁唔勁
首抽到佢 係咪集中升佢先

唔建議刷佢起手

抽蕾會比較好

利樂打次元獸先勁

兩隻lire起手 升緊另一隻6星去餵 是咪應該餵左佢架？升紅星
大技秒王好爽但40氣好難儲

儲緊3000石 抽翻正常pool...

16號有ley pool 等下啦

你用石開晒研究所同遠征未？

一定要開左先

如果新手唔好急住突破SR先 整好一隊可以破關隊伍在覺SR

唯一不足係開頭要刷SR先開得波 , 比人自選一隻咪幾好

依家㩒個制就skip教學有10抽
刷一次5分鐘都唔洗
已經好仁慈

係

所以刷首抽都好快 重裝都唔洗

台版出左可能會吸引下人玩嘅

而家港台太少宣傳

收到 唔該ching
開曬先再儲

係 因為遠征係最重要收入來源

研究所增強戰力

石可以考慮買2倍遠征 增加收入

又係時候打RAID拎裝

RAID2 打晒了 瞓覺

啱啱十抽 請問係咪開得
二圖換隻補師上去？ 邊隻走？！
四星S卷 拎邊隻補好？

推下圖先 會送

美屍巴
乜你地都移民左過黎

好少人玩

有無巴絲知點樣合英 唔小心skip左揾唔返

右上角背包 fusion

好 感謝你

我都推

有無公會收人? 玩左2日依家37LV

求其搵個新手公會先

呢到各位巴打都係唔同公會

新手是但搵個公會入 多打次元獸 交換進化石

OK,Thanks

各位巴打玩成點

好似已經剩返唔多人

養生咁玩緊 依家個公會 會戰成日輸 我變左入面最高戰 等緊16號出蕾 不過今晚有SR卷唔知會唔會就咁中到

想問下依家我個隊得3小俠(小愛,小莓,利樂)加埃及女
如果要換人推圖 有咩S級英可以換上去?
我仲有SR路帕但巴哈班人話佢冇用

巴打咁就28日

係 都開始養生

推圖整返隻坦 S可用海馬，補換修女

埃及女打pvp先有用

路帕唔錯 不過你起碼有4凸先見到佢威力

豬坦如何?

防守隊超級精英 推圖=超級小兵

28日卷中左斯卡克 防守隊又多隻麻煩友

剩3個number先中sr卷

中ley

係咪應該50抽all in lire

坦如果我放豬坦 要換走小莓定利樂好啲?
因為我未升海馬 升哂pvp向嘅英

lire打db用 推圖應該唔掂

枉我之前仲主升佢
依家戰力低哂 慢慢嚟算啦

前面好易推 到379拎lass就唔同世界

點解仲有得玩BINGO

新手就有

竟然係拉思而唔係坦

raid會用到坦既 但係絕大部分都用lass

我都係推到世界2 暫時都唔洗用坦住

依家推到3-3-6 原本要手控先唔死人+要利樂大技秒王先嬴
依家用小愛+豬坦+小莓+修女就打得慢但超穩

我好少會自動

懶
加上電腦仲玩緊佢他game 唔得閑埸埸都手控

如果你推圖 我建議你忍下練海馬先

豬坦無坦力
要防守隊先顯到佢價值

海馬得4星
我用豬坦盡推下 推唔郁我諗海馬應該都差唔多搞掂

如果係第一世界 頭2個難度應該唔洗點坦

第3難度開始要坦 ，最好送個張卷拎坦 萊恩

後面你打Raid要靠佢

你講得冇錯
頭2個我全攻都過到 到第3根本冇坦會痴線
下下都成堆衝埋嚟 小莓都推唔走

正常

比堆怪圍死

所以有錢坦打關打Raid好重要 呢個遊戲坦補都有用

S角都係

btw依家我打到3-6-3啦
最後我應該要拉思定萊恩?

200抽自選都仲有100抽先夠數

終於都打得贏world2 raid2 normal boss

冇lass拎lass 有先諗其他

今日開始有世界王同大富翁既棋圖玩

日服係咪冇

如果宜加sr得ley, 用sr卷換lass定ryan好？

如果換lass就換走Olivia?

我比較想知我有lass ley amy 79應該換咩好 遲下有jin我又唔係好想換ryan

多謝咁多位大佬
我手控終於推爆3-7-9 要咗拉思

加油慢慢養佢 強角嚟

課左3600日元 10日拎11900石

正喎都有成30抽

當1萬2啦

3000石10抽 有4次

跟住仲有堆S肥料賣左佢又可以儲返10幾20抽

拉思就得

坦用海神同豬坦就得

巴打課邊個有咁多石

最底有個新手包 3樣加埋唔洗4舊水 個個係最抵課 有30張卷抽人 同埋加埋都有差唔多一萬石

但係巴打呢個點計都唔只3600日圓喎

238＋78＋38＝354 喎

你睇緊嘅係新手包 最抵

要課優先課新手包

我講緊嘅係呢個，3600日元 買完即拎3000石

之後10日拎多8900石

第一個10抽冇SR係咪已經唔使玩

想問下依家係咪冇得刷首抽？
我儲左勁耐石先有得抽

日服

應該係國際

最好刷到有

其實進度要到邊先有得抽

日服一開ac去信箱收信就有

係咪痴線 4隻sr有3隻係lire

2突

新手未有資源
我以為張sr卷有得揀

自選卷好似係得200抽個張先有

終於收工 可以打機

星期4維修 出返幸運幣

依排無咩點玩

養生？

遠征everyday

SAME

幾好 開學好忙冇時間玩

美屍巴仲係學生？

好後生

估唔到美屍巴係學生

有拉思同小樂之後3-7-9自選sr應該拎乜好？

我推薦拎萊恩

咁補呢？

個張卷無補揀

萊恩除左推圖係咪無乜用？

Pvp攻擊隊都唔差

但你唔拎佢推圖會打到燥

打raid都要靠佢

差三格都未中sr卷...
無曬任 唔通要課

我抽剩一格。。。

有冇限時？

幾時開番SER

日服入到啦喎

已開 有幸運幣玩

唔見喎

係咪仲有兩日就有蕾池

好似係過圖跟住用幸運幣4揀2

過關後開獎

開開多幾次就一關用一粒

因為用第2次要扣2粒幣

一開個600-700幾藍魂

打world 2 拎SS

開藍幣有750個左右

超佛心公司
知道大家星期六晚一夠鐘就all in 蕾

其實好多方法拎SR

凸SR又可以用6星S升肥料

肯慢慢玩遲早一定升得爆隻人

無課 小課都可以玩得好爽

係, 唔課金只係時間問題齊曬D SR, 希望台服開左會多D人玩

想問下首抽係蕾,之後D石繼續抽蕾POOL定抽其他POOL好?

你拎石開位先

研究所同埋遠征隊

開晒先好抽野，呢幾樣野重要抽野好多

一開始唔洗點抽

有睇第1頁已經開晒

可以忍一星期左右

就出蕾專屬池 而家是但用住S打關先

公會張SR卷中羅納

我好想要大量

點解？

防守隊好撚勁
加埋賽爺 硬到傻

我依家有萊恩 賽爺同佢

但我無咁多資源升佢住

打關靠萊恩

防守靠佢

遲下升埋佢

等我升好埋拉思D裝先

26號完

用200幣自選啦
應該仲儲到

其實首抽係咪冇可能兩隻sr
瘋狂刷咗兩日都冇試過

1% 之前都係靠活動先抽到2隻sr開局

好驚後期會咩都抽唔到

唔驚既, 我都冇課首抽拉思之後E加都係差三隻SR未齊, 唔課金只係多D時間玩就OK, 去到後期好易中重覆既SR, 愈早開局愈好 始終去到後期愈黎愈多角色, 個POOL愈大愈唔易中自己想要

抽到amy係咪可以拎隻s修女去突星

唔洗靠抽野都大把方法拎

抽野只係拎角色其中一個方法

你隻amy練到有2突先建議你用滿突修女去換

大幾SR3突=S6突

新手lm 宜家首抽要刷咩

升左兩隻a +6 點合成隻野架

係要兩隻 a五星+9先合到

一定係蕾架啦, PVP PVE 都OK

手痕換左十張黎抽竟然中左

點解olivia個buff過唔到某啲英到
但我羅納 小愛 olivia又上得齊buff

下星期更新好多野

次元龜裂 附魔 之類

你指邊幾隻英？

邊招buff

今晚12點, ALL IN

巴打幾抽呀

抽唔到唔好氣餒，應該好多S+A

留係到練去合成賣

60抽, 抽曬就岩岩好200抽, 點都會中

不過希望60抽內就中, 留番下次200抽自選 可以選真

點解用海馬打R2第5關開左無敵都比招衝擊波打死

因為個招係減100%傷 唔係無敵
羅納個招先係寫無敵

你會死係boss疊左你幾百%傷

原來係咁,thanks

Iphone 要轉邊區先down到

我用日服帳號

首抽係咪得1抽

定係玩到有10+1

首抽就有10+1 skip晒全部教學係信封攞十粒券

有幾多人準備抽蕾

AW巴打都未有嗎

準備好30抽

信箱唔見有10粒比我10抽

日服先有

2萬1石準備

我暫時唔需要佢

我需要路帕

200抽自選拎左了

Nice

升肥料凸星啦

未有裝比佢 聽日打RAID2拎埋之後就要升S比佢食

50抽1隻

我今次100抽有2隻SR

賺左 唔敢在強求 而家儲下劍進化石
升S6凸人

岩岩抽左40抽咋

最尾60抽全軍覆沒

國服未夠鐘

50抽中左

我想中SR雙槍佬呀

點解

Pvp好撚屈

我用2凸SR雙槍佬都可以拎35萬防戰力嘅人2星 打剩1隻

我凸得滿應該可以對9成人拎滿3星

招被動太屈 加埋彈跳攻擊

配小愛疊攻速 萊恩圖騰增傷

話知你邊個我都A死你

120抽得1隻,屌你老母

20抽一隻SR都唔中

200抽內有多隻叫打個和啦

好正常

你應該抽左唔少肥料返嚟 慢慢玩

記得用3000名譽幣去買左30粒幸運幣先

日本時間12點重置

幸運幣身上唔可以多過50個，記住清一清

新玩刷到蕾開局 自選S角色揀邊隻好?

冇補就選隻補, 有補就選Olivia

記得選多隻坦推圖
1坦 補 2輸出

想問要刷第一定第二個pool

睇你想要咩

想要蕾就抽蕾pool 中SR一定係佢

另一個就隨機

依加有Elesis、小莓、利樂、同雙槍
28日SR卷應該揀蕾定Amy
同埋係咪應該用6突S突Elesis先？

Raid2連第二關都過唔到
個陣應該點排好？

刷2個鐘都未有sr 係咪正常

28日個張好似係隨機

竟然係咁

唔選坦 推圖唔洗玩

建議你拎返隻坦 可以解決你所有問題

推圖坦最好拎萊恩

可能你黑仔

有一隻好起手 好多方法入手SR 但要時間

愈快玩愈多資源

如果凸一下 建議唔洗住

你隻SR無3凸起都廢過S6凸

萊恩係ryan定ronan?

ronan叫羅納

多左隻蕾真係PVP爽好多 幾時會出真

香港嘅巴打們小心

個風好似好勁

有冇咩網有攻略資料個啲? S角A角有邊隻特別標青優先升級好?

打到我訓唔到

琴晚到依家都係公司無訓過

點解我無世界3,4？

我諗你搵唔到有人會有世界3，4

追po睇你地打風都覺得恐怖

成棟野係到搖

AW巴打唔係香港?

我住日本的

上兩個月屋企附近都水浸 要避難

好似仲有地震 真係要小心

我住福岡
反而係比少地震

下面熊本就成日有

今個風係好勁
成部冷氣吹返入屋都係第一次聽

睇左片 條友又會咁好彩影到

即係點，時間寺院係最後？但我見巴哈話有R3,R4

你睇緊嘅係韓服

呢到係日 國際服

第2次SR登入卷 抽到拉思
玩左2個月 終於完成一隻

唔該曬巴打

首抽刷完蕾之後應該留石定繼續抽？

石用嚟開晒位先

即係第一頁講嘅遠征隊 研究所

唔洗急住抽 最緊要一定要開位先

詳情睇返第一頁

唔該哂

今日工都返唔到

唔洗返

8點係大圍站果斷番屋企請假

你地點做真香港人

聽日10點更新

次元龜裂 附魔

岩岩課左金,80抽連埋保底又有2隻蕾

幾凸了

應該就凸爆？

依家暫時2突,係差D錢就可以突到4,然後差D進化石就可以搞埋2隻S做素材,即係我齊料滿突

拎藍幣換進化石啦

有排,暫時進化石都只係夠突到4

今日魔法曜日 俾石追加多場

不了,多10幾粒但要比360石,有D貴

其實小愛個定位係打手定坦 感覺兩頭唔到岸咁

唔係坦

係上buff型打手

佢個堆加攻速buff 同疊傷勁到

疊射手 或者普攻型法師 都可以勁屈

幫你加幾百%攻速 又疊傷

咁小愛同蕾一隊有無得諗？

可以呀

不過我個人喜好配射手

路帕斯瘋狂普攻 隻手快到抽筋咁

小樂呢？

利樂打次元獸 遲下嘅世界boss 儲傷害王者

打PvP 推圖能力好差

新玩日服

刷左一晚終於中左蕾，想問佢一開始送張 s卷揀邊隻角好？

拎隻修女補比較好 推圖有用

玩附魔

10分鐘由1000萬剩9000蚊

係咪sega？

yes

係咪大部份人都玩緊日服?

要唔要再抽 定一路推主線就ok

唔洗 一路推就得

d 武器有三款揀，有咩分別？

組合個符加效果唔同

套裝效果

要2-4件先有特殊效果

唔好買錯色

玩左2日差唔多推到3-7-9 係唔係會送SR卷自選卷?
SR有蕾+賽格特 揀邊隻好?

無SR坦就選萊恩

推圖打關必備

附魔我反而唔夠魔珠 但真係幾食錢

揀拉思吧啦,真應該下個月就出

想問咩裝先好去強化 諗緊件5LV 強唔強好

是但強 解週任

強4lv以上都好貴

等中午12點有buff唔洗咁多錢去強，同埋砌左隊遠征隊不停拎錢先，再用1500彩波開double 遠征7日，我都係咁樣keep住有5千幾萬

+9點都要強
白裝可以強到+6 套裝在強+9

唔強唔夠打關

玩到好悶 戰力又上唔到 RAID2又唔夠打

唔好咁急, 慢慢儲藍幣, 好快又有新SR出 到時一出ALL IN點都中到一隻, 打公會戰, LOGIN 28日又一隻, 你急既就課金, 冇課金一定要慢慢黎 起碼用時間都會拎到課金D野 已經好好

玩左成個月啦 SR我唔係無 係無資源升 D怪獸卡食兩食就無哂200幾張 都未升得哂D人上6星賣

打PVP買 50張三星卡, 每日解日任淨係拎怪獸怪, 打挑戰塔, 我自己就開背包開到240格儲一大堆怪獸卡, 淨係S個堆先要升上6星合埋一齊再賣喎, A同B直接星期五賣就得

A我由5星A合到變左6星先賣 諗住博合到S

咁唔怪得巴打你唔夠怪獸卡

最緊要玩得舒服，有時候我唔得閒都係掃蕩左公會同塔就算 玩得開心先有動力玩架ma

我都係覺得開個tg group會好d,反正依到人都唔係好多，每日推下post等到出中文版應該先會多人

有興趣入group既可以pm我，我tg id:

呢兩日玩到破產
而家努力儲緊錢

我要申請先

返屋企先搞

TG GROUP LINK:

禁LINK入GROUP就OK

仲玩緊既就快d入group啦

呢家有0突拉思同小愛 可以突2下突邊隻好？

拉思

d套裝好難有

一星期一次 重置

玩返2-3星期就幾套

有咩方法搵錢快啲？

遠征 買2倍
5隊搵錢

之後pvp 次元獸打齊 一日幾百萬不是問題

thanks 師兄

首抽1隻sr夠唔夠做

夠
快d開始玩 儲資源要時間

新人留名 首抽隻SR蕾唔知開唔開好

開啦

開得 唔洗諗

兩隻A 5星合到SR小樂

兩隻升滿之後fusion度合？

你地d AB英會賣定合？

玩左兩日唔明點樣合英雄

IOS APP STORE 搵唔到隻GAME，要用US/日本帳？

日本AC

想問埋 首抽有冇話邊隻先開局？

蕾

刷而家有up嗰pool就岩

A b賣

S升左5星先 在去合成6星

合到唔要嘅6星拎去賣 有9000藍幣 500修練幣

可以星期五先賣 有機會2倍

玩咁耐都未合到隻...

巴打們有冇遊戲上嘅困難

困難係啲料同錢都好不足

開5隊遠征 買雙倍7日

解決你好多麻煩

今次聯賽豬到第三，有排J

巴打

次次都第一round就完，今次偷雞第三，堅開心

最重要係贏左Gungnir ，舒服死

原來係你地死敵

遠征活動x2再加商店1500x2係唔係變x4倍？

3倍 好似係

台服事前 最高10萬笑撚左

10萬

那來的自信

可以附魔三次

有無高戰力大佬想搵公會阿？招人28w+

想問下d evostone係咪抽卡先有 差幾粒先升到隻蕾6星

藍石商店同做任都有

我藍石只買進化石

留返黎抽jin

仲有兩日

儲左萬7石

仲差9個圈先行晒個大富翁

我仲差30個圈，放棄左

明明冇miss過 但係差20幾個圈

20抽中傑恩

50

十抽收手,留返藍石買進化石

刷首抽40次，先中一隻蕾，pc 版又未用過 ，我寧願要拉4羅4萊4真4呢堆

蕾勁野

我本身見你地雙sr 開局，點知抽咗成個50分鐘先有1隻 sr ，再刷就不了

有活動先可以2隻開局 如果你刷特別池應該好易中

我咪抽緊依家蕾個pool. 點知都搞咗成50分鐘先有1隻sr ，開局算，再搞冇心機玩

咁你都幾黑仔 其實sr都幾易拎 首抽1隻勁既夠晒 之後過圖又送自選sr

唔洗雙sr，呢隻game可以用藍石買勁多卷,我無課玩左一個半月計埋重覆已經8隻sr,d石仲有一萬六

好 唔該晒巴打

40抽收皮

搵隻新補算

60抽 最尾個十抽大爆發 本身無玩一排 依家有少少動力玩番

補多10抽我都中左

張卷拎埋隻補

各1隻，拎SR覺醒肥去升佢地

屌，晏晝講完要真，夜晚登入已經改咗係真 pool , 我晏晝刷咁耐隻蕾仲要唔要好

我覺得打手重要啲 真係坦

2隻都一定要

屌你老母

無兩隻新角真係無人權

差唔多第70抽先中Jin

我公會有條友80抽5隻

原本40唔中都有d想放棄 後尾忍唔住課左個新手包抽多30抽先中 太中意Jin

成個PVP生態變曬，無埃及見到高破Lime就退得

要等凜出場

我依家唔理，見奶就ban

Lime真係毒瘤

啱啱完成第一次地圖，3萬4戰力，雖然對三小俠/永恆冒險呢樣野非常有回憶，但係咁樣auto法已經急速磨滅興趣，好似淨係升裝升人解任跟住自動，game玩我 多過我玩game

難既關咪要手動囉

個問題係個關難，你會升裝升人，之後個關就會變得易，咁就唔駛手動，惡性循環

呢隻唔係arpg 如果係諗住同olg gc一樣係冇可能

我初初都喪開住黎打，但玩多陣就覺得都係放係到睇佢郁, 我幫手禁下制解任，自己都唔知做乜，對個遊戲有情意結都係咁話

打RAID 2-5 挑戰應該無咩可能掛機過到

打世界BOSS你掛機都好難刷到最高輸出

依家有蕾,真,拉思,萊恩,小愛,愛咪,有張SR選擇卷拎凝萌定利樂好?

你原本堆野滿突未

凝萌啦

其他自己升SR凸破卷去凸

佢有個升lv活動話7-9就送sr
Dl game果日仲序章 琴日混沌 今日憎惡
係咪有期限?
依家0sr砍唔砍好

應該就冇期限 過到3-7-9就有
最好刷到sr先開 抽jin果個special pool

3-7-9無

起手就刷左先

好好多

依加新手係咪刷到jin就可以開局？

有咩刷咩 大部分都有用

刷Jin無死 好勁

我想問登入夠28日果張SR券係咪有得揀利樂？

新ac可以抽幾多下？

刷到jin一隻係咪就開得？sr都幾難中

隨機

一下

呢張應該簡邊隻

通常都係Olivia 4星卷好易拎

呢到係咪無咩人玩？你地咩公會？

好想要利樂

大家點睇

等佢做夠10萬數就會開服

官方一定自己候數

繁中版正式封測！快d黎玩啦

三小俠係限定黎?

唔係 全部有得抽 但有啲仲未岀

放棄 等台服再刷 返工刷到放工一隻sr都無見過

刷好長 有得del ac
SR易入手好多 玩得耐就有
1. 28日登入
2. 每200抽送自選卷
3. 3-7-9通關又送一隻
4. 打齊公會戰半個月又換到
5. 仲有啲19抽抽樂活動

淨係想要原祖三個 今日返工全程就係到刷 一隻sr都無
難以置信 懷疑已經無得刷首抽

新手刷真個池，抽到一隻 係咪開得？

係 其實sr好易拎

係 而家一定抽真起手

從新刷過，刷左個幾鐘 想刷拉恩但抽到咁

打完3-7-9有得揀拉思

拉思之後可以用活動卷換

出手啦

都係升左真先？

真 拉恩 蕾 凝萌 呢幾隻優先

痴線刷左幾耐

呢隻堅 開波啦！

想問下A rank英係咪賣哂佢就得？ 除左合成

兩個幾鐘

28日登入卷拎到小愛

打關好關
攻速勁快

淨係想用三小俠+拉思

一隻都無

拉思勁

其他個3隻唔急 新手打到後面可用活動卷換

Ios點自裝到 條link死左

等繁中

琴尸都抽到佢

一開波係咪刷故事升lv就得
有無其他活動要留意

日服朋友仔多D?

S奶應該用邊隻最好

冇咩特別活動 世界王嗰啲你夠lv先會開

日服先有首抽

普通推圖 祭司

用個JIN既拳師起左手半日

夠做 玩玩下就會齊晒SR

韓仔遊戲出左名係要升到爆

點先可以加速升到D角色 打肥料之類?

任務拎怪獸卡

不過照計前期應該會缺進化石多啲

抽到得番3格都未中SR

我今次抽到最尾

岩岩抽多格都係冇 屌

日 定 國際 服好玩d

無咩分別

日服就慢1星期左右進度

呢到比較多人日版

藍魂柒都唔好換抽獎劵！一有就換曬奶媽石！唔係就好似我咁

點起手好

宜家Jin pool抽到Jin 就開得喇

真 前期新手唔夠進化石用

抽到最尾個格 忍唔到手直接用石開埋佢

相同角色抽出黎有咩用?

進化到6星+12可以自己食自己覺醒 (變紫星)
所以要SR要6紫星 要食自己6次/SR覺醒素材

用藍幣換啦
我都好耐無換抽卡卷

換進化石最緊要

一星期無課固定整一隻SR覺醒素材

新手應該點玩？裝點打？應該做咩先？

換親都係抽曬，抽親都係垃圾

打故事主線世界一先

活動自選卷拎拉思

裝一開始隨便用就可以 之後打世界1 或世界2嘅副本裝換上去

石就唔洗抽野 一定要開晒研究所 遠征隊先

點板整SR覺醒素材

紫6星s 再transfusion做sr覺醒素材

刷jin個pool 刷到完左 都未刷到
好黑仔

抽到最後一格

+12之後再加果d係咩黎？

lv 每10lv有一個技能點

係唔係我個app有問題

入緊隊係隔離

你要解鎖先 唔可以入隊

問題係隔離都無

竟然唔記得左解鎖呢樣野

大更新左

今晚努力打世界3

比個建議巴打 打pvp可以練我個隻埃及補 好勁

等下個月凜出 可以將佢整成SR覺醒卡

打人用蕾 拉思

邊度有回復boss 好多依個任卡住

你係世界1定世界2呀？

2邊都有

兩邊都得

Jin 應該攞咩裝

橙 前面拎藍裝頂住先

就黎有得抽sr 希望唔好又中男人 全部sr都男人好撚gay

男人好多都勁

想要小愛 利樂 小莓果d 後面果d人我都唔係好識 以前好似最新都係玩到真

以pvp實力嚟講 利樂 小愛已經係對戰派唔上用場 亞莓可以用嚟守下

主要係拉思 蕾太勁 搞到個個都用

利樂係打次元獸 世界王霸主
小愛打副本 世界王上buff都好勁

各位巴打玩日定國際服？

Lass 加jin 開唔開好？

有sr就開得

好多廣告 多啲新人玩

依家個pool好唔好抽？草夠石

抽咗100抽都唔中

岩岩10抽又中左新sr,同埋抽野唔好用抽，用藍幣換係最好

升到基本6星點再升戰力？衝左拉思先？

lv 裝備 紫星

4千5果個?

係，打多d公會戰好快有

有石開研究所 遠征先

用石買遠征2倍 追加曜日重要好多

研究所係指升team skill果到?
遠征係咪好似打天梯一層層果啲?

屌又路法斯 即刻唔想玩

遲D出埋琳之後邊隻補師值得突高

紫星點升 點知邊d有用 邊d冇用？

呢隻勁屈

同埋抽到重複咪好 可以凸

集中凸一隊攻擊隊先好過分散投資

琳 凝萌 愛咪優先

食同一隻+12

你想知邊個職？

基本上各職有咩值留？rasel 值升？

得呢d 打唔到上7-9攞角

紅色可以升嚟打關 好有用
綠色打次元獸 世界王
籃色pvp

其他個幾隻都可以升到6星覺滿 之後傳承變SR覺醒卷

Thx 合成係點玩？

例如S5星升到+9 唔好進化
拎兩隻S5星+9互合就可以變S6星 隨機一隻

有低機率可以變SR6星 1%左右 我試過3次

新嗰隻奶用咩色裝？

升到6星 卡哂戰力 點升好？

卡喺畫面係咁loading 點搞好
熄曬數據wifi 再開返都不停轉

藍色

升裝 升研究所 訓練所

覺醒角色

未試過呢個情況 會唔會考慮重裝

我合左最少200次，一隻SR都無

你地會將一隻有用4星升到6升再 覺醒 定係 升到5星就合？

我通常睇職業

如果要要整補師SR覺醒卡 就會留補S卡 不停進化覺醒到滿 之後拎去傳承

其他暫時無需要用嘅S職就會到S5互合 因為升6星一隻要50粒進化石 唔化算

開數字果個活動點玩架？

做任務拎幣抽

或者用200個幣指定開1格

用10粒石都會拎到1幣

我通常抽剩5-6格都未有SR就自選數字

最後頂唔緊去重裝 係得左

自選有咩唔同？係咪貴d

全部合6星，博星期5

inventory可以喺邊到睇同埋有無得擴大
有個login reward爆左inventory拎唔到 又用唔到粒野

右下有得睇
禁個+號就開位

藍色果粒野做強國驚嘅item就係掃蕩劵果類
要打返已經特別關先用到
右下灰咗果粒制

日服佢會唔會有節日活動

thanks

本身已經好多活動打極都打唔切

佢都會搞下其他活動咁

好似開始多人玩

我想問我st自選角應該揀邊隻？

Sr

想等台服，借問聲係咪都係要轉職，好想玩拉3

終於有第2隻SR 想嘔

新手活動自選拉思

唔洗轉職

我揀左亞莓 以前玩三小俠最中意亞莓

下星期有萬聖節活動

登入獎勵 新衫買

200抽自選券都係得7隻揀?

唉，Lime真係好難打，用埃及都驅唔切

全部都有

用隔離戰術 輕鬆打

唔係唔買呀

過咗火
羅納同瑪琳嘅skin根本差d本人都認唔到
BTW想佢出返以前GC D裝skin
月神米斯，復仇女神，月兔
再唔係出返轉職主題裝都好
好記得當年莓技樹果封主題裝好正

萬聖節呢隻幾可愛呀

羅納真係認唔到

邊位呀

依家識打，贏到大半。但有啲痴線佬仲係打唔贏，呢幾日要推隻Ley 上9萬6戰力先得

Lime到底係點復活人

被動技
隊友就死幫佢免疫死亡一次5秒 回30%血
60秒CD

比人一個龍卷風卷足6,7秒

係咪準備出中文版

係

不過台版係代理版

新手唔知，有Lime開唔開得？

或者最好係咩角開

我係jin起手再抽到Lime 之後自選先有小莓
升隻4星魔師就夠做去到自選

抽到5星sr 小莓可以開啦？

搵隻前排或者補師是但炸都得

Thx

亞莓唔好開 一般般

最好係蕾 或者凝萌開局
自選卷拎拉思

反而想知D Skip券點用要過哂先用得?

計你最後個關起

通常我打到最高個關先用

我會用係試練塔 曜日

第二世界而家仲係灰色 做漏D咩

你第一世界副本打晒未？

要打完先去到世界2

我意思係到左第2世界 用Skip券個個位仲係灰色

星期六日 幻影迷宮 hot time各增加一場

即係一日可打4場

Skip卷只可以用係殲滅戰 試練塔 幻影迷宮 曜日

我知 我全方位性都用唔到 個野壞左

影嚟望望

去邊都灰

唔知係咪要打到一定層數先

你試下打高d

好 清左佢先 好懶

自從抽到亞莓就越來越沉迷 見到佢係到畫星D回憶返哂黎
D台仔話佢性格變左 明明三小俠一開始佢性格就係咁 三個都痴痴地線

應該話得愛利西斯係正常D

我剩係有玩手機版

亞莓成日覺得自己好可愛

利樂會黑化 小愛好正經咁

乜鳩都抽唔到完全冇心機玩

要打完先skip到喎 22層你skip唔skip到

呢隻game唔洗玩抽都可以好勁

你主力練左堆S先 SR角有一隻嘅話都可以靠S傳承比佢覺醒

記住入公會 打公會戰 世界王
平均1.5星期一定有一張SR卷入手

自己整覺醒素材比SR無課一星期點都整到一隻

堆S角都好勁 完全可以拎嚟用

係wo

你都未打點skip

淨係掛住d人先玩 望住成個ac淨係識拉思

仲要同我識果個拉思唔同樣

世界3最尾個關係咪未開放 定係要3星晒先?

未開

就嚟1001

有冇人做樓主

Sr自選卷揀邊隻 小莓瑪林萊恩羅納lime暫時未有

大過左2年

唔係雙刀

我無玩個陣已經出到拉思用日本刀

3轉?

4轉浪人

應該冇玩

原來要覺醒S角先可能做料

覺醒S6下 可以比同職SR做料

無課一星期內可以整一隻

已經嘔緊白泡

唔難 有本體一隻 突破慢慢嚟就得

除非你超重課 如果唔係呢隻遊戲慢慢育成就可以好勁

信用卡開埋個幾格印花先

未入群既就快d入黎做定老屎忽啦

聽日下午開新貼
瞓

推爆呢個貼先 已開新貼
聽日唔得閒搞